比漁記沒收左隻龜

是咁的，細佬我12/10/2016比漁記放蛇 扮買家約出來 充公左隻龜 佢話要等專家鑑定是否是一仔 細佬想問一般要等幾耐 同埋會點罰 因為係第一次

因為細佬一路由10月等到依家仲未收到信

唔識打去問？

乜種？

咩龜
金錢既話就pk

輻射龜

輻射龜，屬於陸龜科，瀕臨絕種的爬蟲類之一。
仆街啦你

射紋龜被瀕危野生動植物種國際貿易公約列於附錄一，則禁止捕捉任何野生的龜隻，亦禁止其非法買賣。而射紋龜的原生地馬達加斯加亦有人工繁殖的保育工作正在進行，以提升此龜種的數量。

知唔知會點判

無事既 你有無錢？

輻射都係一級
如果唔係一仔⋯你真係大檸樂

洗定屎忽

Fb放蛇？

(1) 除第47條另有規定外，除非—
(a) 符合第17或22條的規定；或
(b) 附錄I物種的標本是根據和按照下述文件而進口的—
(i) 事先根據第23(1)(a)條就該標本發出的許可證；及
(ii) 就該標本發出的《公約》證明文件，
否則任何人不得進口附錄I物種的標本。
(2) 根據和按照第(1)(b)(i)及(ii)款提述的文件進口附錄I物種的標本的人，須在該標本進入
香港境內時—
(a) 向獲授權人員出示或安排向獲授權人員出示有關的許可證；及
(b) 向獲授權人員交出或安排向獲授權人員交出有關的《公約》證明文件，以供保留及取
消。
(3) 任何人違反第(1)或(2)款，即屬犯罪，一經定罪，可處第6級罰款及監禁1年。

樓主大獲了

呢個係標本

私人轉讓而無合法許可証
要10萬、監禁一年

商業就最高500萬

我諗你十萬八萬走唔甩

咁大獲

是的師兄

條： 9 對管有或控制附錄I物種的標本的限制 L.N. 206 of 2006 01/12/2006
(1) 除第47條另有規定外，除非—
(a) 符合第20或22條的規定；或
(b) 附錄I物種的標本是根據和按照根據第23(1)(e)條就該標本發出的許可證而被管有或控
制的，
否則任何人不得管有或控制附錄I物種的標本。
(2) 任何人違反第(1)款，即屬犯罪，一經定罪，可處第6級罰款及監禁1年。
條： 10 為商業目的而犯關於附錄I物種的標本的罪行的較重懲罰 L.N. 206 of 2006 01/12/2006
如任何人就某作為(包括管有或控制標本)而被裁定犯第5、6、7、8或9條所訂罪行，而法庭信納
該作為是為商業目的而作出(不論是由該人作出或由他人代該人作出)的，則該人可被處罰款
$5000000及監禁2年，以代替該等條文訂明的懲罰。

開下年先啦

但係到依家都未收到佢地搞我封信

你認罪扮無知、初犯
應該罰下錢就無事
幾皮野當教訓啦⋯

仲未收到信

咁大獲幾皮

錢就罰梗
不過初犯,無知應該唔洗坐
政府做野慢,有排等

再放過隻龜囉

政府都會fb放蛇
放蛇果個fb profile係點架

咁快俾人開年

等夠三年佢就告我唔入 師兄知唔知罰幾多到

上年的事了

龜就應該冇🉐️比我我啦

有冇D識法律或者有經驗的巴打絲打 求救

《保護瀕危動植物物種條例》規定，任何人管有《瀕危野生動植物種國際貿易公約》附錄I（一級瀕危）中的動物，或附錄II（二級瀕危）中的野生活體作商業用途，必須領有漁護署許可證，違者最高可罰款500萬元及監禁2年；若市民購買飼養瀕危物種，必須證明是循合法途徑獲得，否則可被罰款10萬元及監禁1年。

隻野係一級瀕危
但唔係商業,最高係10萬元及監禁1年

即係幾皮走唔到

你真係預幾皮野同無左隻龜啦

認罪+名校+品學好 =社會服務令 +罪一千幾百

btw,如果漁護養死左隻龜係咪告唔到

罰幾多會睇埋你職業，初犯
你學生味罰少d囉

反而想知你放之前係諗住博一博定係你唔知唔放得

成班傻鳩冇諗過都可以係扮放蛇再水鳩佢隻戇鳩龜？

就係唔知會捉 唉

即係如果佢養死就告唔到我？

唔係學生

佢有比張紙我的

On9
隻龜值幾多錢呀？
你知唔知行使虛假文書同冒充公職人員幾大獲

根本唔值，你係大陸人就話姐

最後都係充公架啦

隻龜最多1萬幾千
唔值得咁喎

除左恭喜都唔知講咩好

隻龜本來放幾錢?

做錯野就認啦

慘
我識D人o係瀕危物種部度做,睇下會唔會有機會去探下隻龜先

6000

等睇坐監

咁平

咁大罪先賺六千蚊

下隻賣返六萬啦

新年快樂

誠實認左佢，判得輕啲

漁記ho ball

算啦

又唔一定唔值既
呢啲野佢明知你唔會報警
可能拎雙程證啲大陸仔呃左隻龜都唔出奇

不過樓主真係好撚柒
明知犯法野仲上fb公開賣

🉐️乜撚嘢

係

屋企有隻養左3,40年金錢龜
粗養 等我仲想賣左佢添

你大獲了

iphone都好多人用假支票wo

呢種 case 有效期係半年，如果佢半年內都唔告你嘅話就會無咗件事

仲有嗰隻龜唔係沒收而係取證如果無事嘅話會俾返你

任何人管有《瀕危野生動植物種國際貿易公約》附錄I（一級瀕危）中的動物，或附錄II（二級瀕危）中的野生活體作商業用途

我想問下, 管有...作商業用途係犯法.
咁如果係管有...自己飼養. 咁樣犯唔犯法?
[戴頭盔] 發夢個朋友有隻金錢龜, 但隻野病左, 想帶佢去睇獸醫.又淆底

都幾夠薑上網放幅射

😢

如果真係一仔 半年內冇告我係唔係都係冇左件事

呢條例假定被告有罪 條例本身會唔會犯法？

唔會，情況如危險藥物管制

依排賣r，巴打你真係玩命
5年前比人捉過一次罰咗8萬
不過你玩得r，8萬都唔困難啦
下次小心d

要賣就等年中啦，年尾班漁記狗要追數係咁仆街

咁老繁殖唔到無人買架喇3 40年就繼續養啦

我想買隻乸都唔敢出手

犯法抵撚死
原來仲有咁多人犯

師兄都係被捉一隻？

著草去澳門啦

你仲喺網上討論案情細節，想扮無辜都唔得啦

就係唔知先問各位師兄

諗住佢講變星就算，點知咁笨柒

咩意思

監獄風雲

即係你本身都知佢係R囉

巴打籌定錢啦

想問你點買番黎？ 大陸偷運？

上網買的一開始唔知

你要留意 你唔係純管有比人拉

你係販賣過程比人拉 罪重好多的

問下律師意見啦

只能說兩句
洗定個屎忽
扺撚死啦